依家陰謀論實在太多

幾件黑警攞住個箱被人話運屍
單單跳樓都有可疑

提出陰謀論前 起碼要有少少根據
假說-理論-驗證 呢三部曲

太多呢類
完全無事實根據的post會打擊個運動
令人分心

唔同
太子站 真係好多文件證明少左2-3個人
新屋嶺 一堆人骨折+現身說法

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

其實好多連登仔智力仲低過d中產藍絲

我覺得起碼要有少少根據

幾個黑警運箱張圖

我話入面係班黑警
今晚搞基大會用的性玩具

都得

是撚但喇

幫你推

連登仔開始自己整陷阱比自己踩

真心 無證無據比啲藍屍一駁就冇野講

反而會令人覺得我地唔可信

智力低既人覺得咁樣會有更多人憎黑警,更多人出黎抗爭
但其實會抗爭既你唔講佢都會出黎,做港豬既你講十萬次佢都係唔會出,班傻尻以為自己亂作陰謀論係幫緊場運動,實質場運動就快比呢班on9搞死

已經膠化個運動

〔請廣傳、分享！］

抬個箱就話裝屍體 比你都唔會咁光明正大行出街
依家連登成日看圖作文 同啲深藍有咩分別

我都覺得好累
想努力推番d有意義嘅post

集中推返行動post!